美股認真討論區 CLXVII

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文

暴巴咁快開定

點樣係excel 拎即時股價？
Google 教學我試過做唔到

屌好撚彩走哂啲DAL

睇黎已經步入冇人敢接貨既階段

盤前插到癲

其實個陣08年 美股高位跌左幾多成？

大戶投行應該敢買啦

amd 想點啊 跌夠未啊

一半

而家係咪傳說中嘅熊一?

spce6蚊左右準備好未

疫情真係不可預計 唔似金融危機係人為災難

都重有43
執到啦

整到了

買１０００股留比個孫

Work(slack)聽朝出業績、有無巴打進場？
（睇好上30）

跌到傻

每日跌幾千美金

msft 146好吸引

想問下點解永遠premarket都咁爆,開市就妹妹下,開市唔係多人玩會chok d 咩

BND走唔走好

依幾個星期都係盤前已經玩完

低處未算低

premarket交易量少 容易控制到個價

其實唔係好明點解呢啲時勢仲會入正股
歐美爆到咁勁
唔put 都應該渣cash先

今晚唔敢睇...

摸底/短炒

最激烈已過啦 開市一係彈一係妹

比返啲錢我呀

證明好多人都未灰
撈啦, 出力撈啦

我決定每個月用100供AMD

啱呀！ 到哂底！年尾破頂

Atyu

係喎 thanks

MSFT 147.19

160有貨 好想斬

好吸引
不過應該仲有得跌

今晚應該又跌到熔斷

熔幾多次?

day trade
買少少 過手引

都唔係既 美國lunch之後都好精彩

集合連登仔力量，pre market炒起一隻股仔

今晚除左SQQQ TVIX 仲可以買咩 盤前高到唔敢買

跌到想針

pre market炒起一開drop到停左

apple 259, 可唔可以跌到200蚊呀

BRK.A

我放199999

Mark高10倍

隻put fatfat

記得什麼都有可能

尋晚走左隻put

繼續跌

留名睇一星期第2次溶斷

炒家集團來自香港，集團名稱5大訴求缺一不可

一齊推高個價，再搵支牛班傻散接貨

呢到申請個free api_token

=ImportJSON(" "/data/price", "noHeaders,noTruncate")

再加個get json function
放係呢到

完

amd都頂唔住

short緊隻
CODX 有D淆

今晚唔知食唔食put好
一陣歐央行唔知有咩措施

lunch之後姐係幾點
想早訓

spce 13蚊好想入

連美國放水都無用
睇唔出Eu可以做到咩扭轉局勢

ba咁跌法
唔通d人估佢會破產

明明08個陣差過衣家好多 個跌幅就黎追到08 真心睇唔透

大不了彈高少少比你入put

Wa 屌 我隻v呀 180入左貨

等-資產

呢2星期多手撈過2次底，輸5萬

好多巴打都叫唔好撈貨住

ino我屌你老母

未跌夠姐

2020的經濟根本冇人睇得明，有可能全球大爆炸，又有可能五月就返ATH

早兩日44賺1蚊即走

係呀，昨日好似有勇士205接左貨，我覺得應該會落到120

重油唔驚 最多跌到20$

咁100蚊入第一注

今晚實有人撈低

睇定d好d，而家接飛刀，大股一晚都隨時唔見10%

日日都有架喇 屌

大陸仔好多人準備接刀

indexing

邊個係熊市接重工周期股飛刀我就斬邊個

默克爾岩岩開聲
如果無疫苗既話
德國可能最終有超過6成人感染

尋晚講左一次啦, 尋日個version係7成

隻肉

睇到隔離post先知
比特幣跌左2成

ANGELA 好講唔講講呢D

ba琴日跌咗15% 今日會唔會再跌多15%

Apt好想高J

成千億都日日跌 好鬼癲

2月個陣出面公海個個都話贏到笑 連學生都走出黎教人借錢買美股 牛牛就日日都有人出post話賺成幾萬美金 咁就知個市準備仆街 衣家出面成埋苦主post 諗落就好想笑

應該會，盤前都跌緊12%

學生股神指標
唔到你唔信

100蚊係幾吸引

如果無武肺, 應該牛三無咁快完

TSLA仲有5字頭

今晚熔斷啦

無底 痴撚線

經歷過今次股災先見到大股都會一日插幾成

想接

輸到無心機
努力工作一兩年應該可以搵返輸既錢

無武肺可能Trump連任左先完
而家

100蚊仲要插多幾日15%
今晚應該150-160水平

宜家Trump都分分鐘玩完

其實今次咁暴跌法，其實好過牛三

你無減磅?

我同你講，你而家好好望住個市，佢唔會好快回復到，真正既買入點係年尾，你仲有9個月番工搵錢，再坐番正股上，過1,2年佢會回番晒，就算難受都好，唔好離開市場學習，否則你既錢白輸

今晚食花生啦

要跌其實好快，星期二收市仲係231蚊，2日就跌左70蚊

日日都考驗忍耐力

我都係好你小小，儲番多d入市溝佢老母

依家夏令，紐約同香港好慢一圈鐘

依家真正既走曬
斬手指

大前提係你冇比人炒

BA

雖然好想吊佢左膠妖婦
但隻武肺毒根本太痴線
響邊個國家爆都係死傷枕藉⋯
惟有等百廢待興

佛心告解

好少見盤前條線咁平
冇乜激情
好多隻都係咁

有冇可能一個月見到2次融斷

100蚊入10股
每跌10蚊就再入10股
目標入100股

跌左咁多其實仲係好貴
同18年尾個陣比

中呀

早左撈oxy
原來跌極都有

識得買美股冇問題架，只要長線HOLD就WIN!

如果佢地醒水見跌2000點走人都仲有淨
而家都高位跌6000點
乜撚都打回原形

aytu tlsa

真
每逢有學生估神 師奶估神
就知股災就黎

男人既野有咩唔明
搵多2個錢都係想女人生活開心D幸福D
我自己都輸過 但我一條寡佬 冇咩問題
女人呢...我唔幫唔到你啦...呢D野男人最苦

今晚應該見底

我隻cef竟然pre market升緊

spce put得過 太空旅行，你望下ccl

+1 你咩位

睇落好癡線
但其實只係上年年中左右
係2019下半年扯期扯到傻左

未到底都會彈一彈掛？

+1 12.5

本來14
尋晚溝到13

吊你老味 講真 大家鐘意拎D錢倒落去架咩
個社會流動性又低 樓又貴
呢D麻煩野咁大壓力既野唔通同女人講咩
講比佢聽 佢又發癲 唔講又唔係
唉

巴打

準到無人有.......

其實鐘意投機既人 係有一種想得到認同既心理 想証明比人睇自己係叻既

熊三都黎啦

咁我好d 11.3 準備個位數溝下佢
有d驚佢清盤唔銀玩 到時變牆紙

美國佬起身晨運

男人就係中意逞英雄既生物

13.21在此

同女人開一張OPTION! 係一張CALL 既OPTION
你做SHORT CALL，佢做LONG CALL!

唔覺有咁恐慌會兩日跌3000點

我愛你
我都要慢慢儲...仲大諗頭想增加被動收入

一卡都係56萬姐
唔算輸得多架啦

Spce係咪會drop to zero

各位，人生好長，唔好迫自己係短期入面要做到，太大壓力係會失敗，因為個市唔急得

開始入貨了

咦 依度有gay cp?

至屌明言
努力番工

心聲

我比loll巴點醒左, 3000點左右走左, 咁先打個和唔洗蝕

華爾街班傻鳩鍾意就炒升炒到停唔到, 唔鍾意就日日出貨整爛個市

set咗igov199999, 坐等6億

係 來緊經濟差，先頂住份工，如果真係熊市之後將D錢掃貨，坐十年，十倍奉還，到時望番轉頭，就夢一場

同武漢一樣, 第一日唔控制, 第二日唔控制,第三日唔控制.......終於"銀芽~~~!!

病毒殺到埋身就太遲,家人仲有歐豬唔識驚, 睇落要全球爆一鑊....

冇人會覺 但事實係熊市了

你個名真係 HAHA

學生哥成幅身家買左AMD@49
要坐幾耐艇

真

就係你呢D學生股神又話真男人打死唔放 登爆左個市

SPCE 開市前會唔會去到13
琴日買左16.5 put

你地上面既番言我睇到呀
我都係輸過幾十萬 經歷過慘痛教訓
我先改呢個名

唔係又grant loan股神掛?

今晚精彩了
唔知聽朝ifc排到去邊

我條女都話打死唔放，輸幾千叫我當佢無玩過

輸左既可以
買平少少既一卡

事情意義全由自己定義。
你轉下睇法就ok，損失左佢，你明白左D咩野更加重要。

Cut Loss啦

冇咁癲
一皮姐

我都要今次輸到破產
慢慢recover

spce快回到招股價,準備$ROPE

1皮港紙定美金?
其實都唔多..
.

$86 200 就唔駛輸咁多

49唔算輸好多姐

一皮美金定港紙呀

認真想喊就喊 冇問題 大家都係人
鑽石Downgrade 唔緊要，開張債券比佢law 10年之後比番多1卡佢。
但佢要hold住你十年先有得兌。

我$44.4入 唔知走唔走好

與股票談戀愛唔得嫁喎
冇set止蝕位？

Apple都頂唔住減單tsm
放返啲7nm產能依家放返啲位出來
想知有無邊間敢攞

冇睇幾個鐘ba得返160

買sqqq好過啦

冇呀 交學費了

今日有機會13%熔斷

買sqqq晚晚數錢

未入到

其實斬都係輸20% 唔係好多姐

警世良言

港紙

留得青山在

不要再說了
$200撈左
好彩有tvix救命

斬都係輸2k hkd
努力讀書啦學生哥, 第日返工再搵過

咁少

120k HKD本而家得返 88k....應唔應該放

全部大型正股，仲後生唔等錢使

一皮我都輸左半皮usd

買咩1卡呀
貴又唔抵
買0.7-0.8 加碎石圍住

原來我預計2-3個月後先穿20000點，睇黎今個月應該穿

盤前冇5舊 嘻嘻

咁玩法，今晚21000,聽日收工

今明做觀眾既召集

1皮USD未出聲

好多喇
仲有一皮入左aapl同v今日斬左

有意大利大大個版佢地睇 開始恐慌

7日賺4%,食得好少

看到好多sad news好多人輸錢,但下次請要記得任何東西都是有cycle的,見到股票有問題請立即cut losses

想問點解唔同指數期貨跌到某個位就唔跌嘅

勁

屌奶星用8仔冇得盤前斬

咁搞法 下星期議息唔止要減半厘吧

正股驚西害人不淺

uber 盤前跌4 $
但已經入唔切錢溝了

我有一個中同，好耐冇見出番來食飯。

佢有女朋友都求左婚，但佢經濟能力未夠強，但個女人都好support佢。如果你搵到條女唔介意你經濟唔夠強，都真係要要hold住。因為佢既思維真係正股怕西。

我會同個fd講，你既投資組合有女又有錢，我剩得錢，我都唔洗點投資d時間落女度，我唔太識揀女，或者以後都揀唔到。

20萬hkd 本金去到岩岩盤前一開得返16萬幾

斬完努力返去讀書
第日認真做野學人儲下錢先啦

新手想問下 如果想止蝕既 應該premarket 定等開左市先止

呢隻無乜價值

邊度睇到？

係咪要不問價放哂d正股了？

拜託女人比下意見 男人最痛 男人最怕冇錢女人唔要

ba

這個post

用支牛算，無盤前盤後好蝕底

BA 真係跌到破產咁

想講我都係新手 呢幾個月望住d post 想入貨 又驚佢升咗十年就跌唔敢入
琴日跌成咁諗住撈底入貨 好彩上黎問一問巴打 又睇一睇其他巴打分析 忍住咗
後生本小遇到股災輸錢汲取教訓係好事 好過大個仔輸身家
投資又係 感情都係

打個比喻姐
i mean 夠買隻靚既鑽戒

BA 係咪倒閉 就黎去翻5年前個位

13.6

跌到tsla咁

巴打 覺得會唔會有www3

想問其實sqqq系咪冇咁公平

舉例如果每日回定1000點升，第日1000點跌，拉到勁長尼睇，咁sqqq 會一直跌

有錯請指教

時間問題

CCL準備宣佈清盤?

有拖拍都唔係咁易
努力搵錢
經一事

其實得3皮vti 皮幾bnd ,帳面蝕緊18%到
係咪應該驚都唔唔洗驚 繼續大大注月供
諗緊入sqqq對沖 但忍手唔比自己咁做 覺得會左一巴

UDOW 點算好

肉肉巴
遲d同佢講買大d比佢戴

好可怕,我d put 好多都 otm的但看premarket全差吾多快變做itm

係

正股撚而家點部署好

到時係咪所有股票變廢紙

所有指數ETF都係咁架啦
歡迎進入ETF世界

4點高j左

短期內唔會

我同你差唔多本 我決定唔放

深不見底，跌到圖都壞埋

經過08花旗5xx跌到50
BA唔會係花旗咁慘掛
半軍工股唔會咁慘

16.41 USD −2.03 (11.01%)
已收市: 3月12日 上午8:20 [EDT] · 免責聲明
開市前價格 12.90 −3.51 (21.39%)
睇來今個星期最勁波黎了!
幾時先有反彈

大家覺得油股點
琴日買左XOM put 妹下妹下 好想賣 好彩無放

oxy

其實買真金仲好,保值

而家個價勁高

跌撚到
日日跌十幾%

多謝你既意見

其實係

要求唔高
但做男人都想女人得到好d
重申講到尾都係自己問題

考慮減磅一半渣一半cash

雖然會蝕10000

唔好老點人，依家只係啱啱開始跌，仲唔放嘅話有排你蝕

永利度假村
NASDAQ: WYNN
80.87 USD −9.30 (10.31%)
已收市: 3月12日 上午8:19 [EDT] · 免責聲明
開市前價格 67.06 −13.81 (17.08%)

WYNN 04/17/2020 55.00 Put 100張
WYNN 04/17/2020 60.00 Put 20張

女人好古怪架 又要d物質又要非物質 所以好睇個女人
有d你同佢講完 佢會好叻安慰你 actual number唔好講好d

其實依家先部署會唔會慢左好多

依家問得 姐係可以surrender 輸一半
唔甘心可以放一半先
重倉心心掛掛要幾耐

我之前蝕3皮
啦啦聲反手入tvix
而家平手即刻收手斬晒
中間彈左2日都嚇到死
所以要玩賭錢都要有心理準備

今日應該單位數

想賣曬全部正股all in tvix
求屌醒

牛牛TQQQ做咩灰左

今晚好睇囉，準備又跌2千點

wa

又無話叫人跟
而且唔放有咩問題 keep住溝好過你跌放升買
你all in就另計

新手求教
呢種咁明顯步入熊市情況下
係咪應該放晒啲正股止蝕
定係應該逐注買入溝低平均買入價好

呢排冇人再講NEE

輸到入肉了

上邊有圖

放哂..石油咁平佢都GG

今晚等停市

啲錢擺喺度就身痕
一定要入貨
尋日開咗張SP
今日就已經要止蝕

各位各位注意

仲有1小時左右便好大機會看到今星期2nd time熔斷,大家請ready好啦

金係唔驚

我終於總結左個cycle

學神股神-->tesla spce飛天-->討論區冇晒人開post-->一堆人入來問斬唔斬

幾萬蚊斬手指 仲要唔知堅定流
睇戲睇太多咩

我見你日日都post
你總共輸咗幾多？

diamond二手是near zero value,最少gold可以賣返出去

正股驚閪

平時都有聽

仲有咩股可以put

原本+1500
依家-800
今晚斬哂佢先

停左盤

如果佢係hold 貨，咁佢係真貼倉呀...因為日日跌1000點...

準備每個月執少少貨

基本上得返spy,wmt仲可能得

我tesla 成本330$ 需要驚嗎?

thz, 但同一個例子，如果買tqqq 就會變升， 個感覺好似好怪

你覺得跌埋今日就完 咪唔好快
如果仲有得跌 斬貨離場等時機

如果你肯定係開始跌，梗係放哂去之後先買番

前幾日全部反彈 得佢跌 我就放撚哂

每次輸錢我都會聽鄭少秋天地男兒1994 主題曲 從不放棄! 呢首歌陪左我9年啦應該

已經唔記得左啦

Ccl 做乜7

盤前開盤28蚊入SQQQ
而家已經汁左2蚊
今晚睇黎係休息日 直接聽日再開市

佢好似低位入都未輸入本

BA半價了。仲有得跌？

美期係唔係又停左？

咁d棄權算點

睇下今晚會唔會出現2次熔斷 （-13%）

一個只係marketing騙案，一個有內在價值，不過好少女人會識呢啲嘢

有無人short put 左

邊有咁多斬手指
咁細粒斬都唔斬你

ccl跌好正常呀

每次入貨前都會聽一次先賭為快
堅通信念

停左牌

ccl 1折船無人去，應該要執

gchi,淨係個份刺激感已經穩賺

好難搵D仲係高高地位既put了

波音真係好吸引 但真係要忍手

我唔會放棄架，只係成功會慢d!

我係因為NEE先玩美股
呢隻係我倉入面算係蝕最少
睇黎今晚要同佢講分手

廢紙

賠率好低

應該冇好野，可能係減派息，配股果d

感情用事係大忌

睇台灣blogger深入分析
ccl客量減半就好有可能破產
一直唔敢撈
客量分分鐘drop to 0

set M$ 142入3分1好唔好呢...

rcl cls

250
有d心痛，但見佢頭肩頂咗嘅款，碌番落黎700幾take 咗profit下轉再算

良心博客

佢用晒資金就玩完

晚晚半場主客和
巴塞對傑志，唔讓球

牙婆都識買啦

我都是去做下short call credit spread 先

大把靚船可以賣啦

繼續忍啊

mola mola

哈哈哈哈
28000點阿
睇你點贏我

我岩岩睇過CCL d債券，仲係100蚊樓上，佢要再發債應該唔難嘅

往死裏跌

跟咗小楠all in咗

跌番落2013年個位

各位yesterday買左wmt put團的朋友,自己看路啦,暫時看好有機會drop多d,但現在open market賣的都好大機會50%profit,自己看啦.

我暫是會hold多會.

Tsla真係唔入得？
100蚊100溝落去

姐係咩

晏就我先問唔驚佢執笠咩?
有人話佢有7成市佔唔怕

26買左....後悔幾日前佢上30冇走...
市上佢唔上 市跌佢跟足
上30有D難...
感覺佢業績識飛天都冇用 最多25...

格隆匯3月12日丨美股盤前，嘉年華郵輪在紐交所停牌，停牌前跌15.59%，報18.36美元/股。美股郵輪股盤前大幅下挫，皇家加勒比郵輪跌超21%，挪威郵輪跌超22%。此前多國發布的“禁入令”，讓郵輪企業的運營風險陡增。在業內看來，在本輪疫情之中，郵輪可謂是受衝擊最嚴重、恢復最困難的旅遊行業之一，隨着越來越多國家不惜放棄巨大郵輪旅遊紅利為港口拉上“紅線”，未來郵輪業復甦將再次蒙上一層陰影。

SEAS 會唔會加LP ?

賣資產套現= 電信盈科

市估同執唔執有咩關係

買咗兩股搏佢反彈

得Android 有

小楠88!

我就唔識啦, 問返答我既Ching

seas都是等爆virus新聞出貨,現在iv高到....

而家個問題係市佔俾9成你都係0收入

皇家加勒比遲d一定要買

歐洲d廢老點會唔去郵輪先得架

之前邊個話執平貨 宜家一地都係 4月可能再跌勁啲

可能死曬

明白~ 睇黎錯過哂睇錯哂 今次

我均8xx
本來有550 500 order
上禮拜cancel 哂

6成倉本來正股其他cash
慶幸第一日大跌走左2/3
有d後悔無全走

每落100都執

GLD

個industry係世界生存唔倒 有幾多market share都冇L用

falling knife你地要價值投資，都起碼等歐豬爆完先，意粉爆到亡國咁款

等CCL跌到1蚊先博啦

之前看到amd咁drop法都沒動過都買左d put,今日pre market
開市前價格 41.87 −3.83 (8.38%),正

咁d廢老真係死撚曬咪唔買囉

反正唔會而家買

allin左即係幾多?

D金又跌

個心臟承受唔起

Ccl 搞咩

條撚屌少年股神收得皮

JNUG中伏

反而覺得金呢d位可落注細注

CCL pauses global ship operation for 60 days

sqqq

溫馨提示： 聽日係黑色黑期五

用paper account玩下算啦

仲諗住買黎避險 好彩琴晚放哂

變左0%市佔

點解巴打會覺得年尾係入市位？

全球停運60日

don't catch a falling knife 呢句說話究竟有幾多人要仆一次先明

成個行業都變0啦

尋死的人是阻不了的

TVIX 350入會否傻豬

打番開指數百年 有邊次股災係1,2個搞店，成班友半個月都唔到就飛入去，唔抵比人斬手指可以怨邊個呢

Rcl唔知幾時落去陪佢

通常熊市6-9個月、之後係牛一

Ccl 今日可唔可以買賣 sp 咗兩手

佢之前係咪仲有隻美股大貓買乜跌乜

追唔到put 了, 尋日就收市入左8張wmt put 但係怕星期五夾 平價放返6張

算好消息，起碼慳返d成本先

具體時間冇人知 我只係9up年尾，但一定唔會一季ko，因為投行仲未出晒貨，仲有一堆老散接刀邊有咁快完

今晚低開高走

Charles Schwab個short sell stock係點玩？

賣左先，之後買返隻股

歐洲央行今次唔會減息

收市先入收市又放, 想點

燒儲蓄
睇下頂到幾耐啦

校長入左？

日本係唔驗定真係無事

賣船...賣下一隻, 賣下又一隻....
要拎隻木伐出黎做生意架啦

好撚爽

ching你爆廠未

ccl 老闆會打比小楠問下佢搵唔搵到老巴接收左佢

pre market -6%

好彩我無

琴晚跟左你
多謝大佬

今晚一定熔斷

我諗油果度搞掂tsla應該會升番
少注溝住應該ok

屌 唔記得左有wynn....
好撚柒
put哂 mar, h, ihg, hlt, expe, bkng, 就係唔記得左呢間野

ino準備爆升，坐穩未

東京果種玩法點會唔中
仲要發熱返工

ccl開番即跌2蚊

痴線 又準備熔斷

快啦上星期五仲係60幾蚊 已經跌一半

接多幾刀就明

由吹唔減息既星期五開始大跌
果日接左少少刀
第二個星期一已插死左雞咁腳走
之後兩星期就忍得住了

ccl而家既股係咩情況呢﹖大概就係1個半月內跌左40%，再跌多40%。
小楠呢把刀你肯放低未呀

依家正股買乜死乜，仲買

追咗呢個post年幾，終於的起心肝開ib

志在參與感受吓

蟹貨已經罷十年了

tqqq價值投資 最後特價

大大力沽
數錢數到手軟

大戶就係等緊有呢班人幫手接貨

今朝有巴打想入15股入錯左150...

08年vix先59
今晚就 55.53

各位巴打撐住
錢輸左可以再搵

大時代

NCLH盤前插30%，高位已經跌左85%，跌到1蚊就入d玩下

put Tqqq 最後特價時段

聽日千升數錢驚系

返家鄉

邊個小楠

佢依家應該標緊汗

meanwhile hong kong ccl

點合

黃金直插

youtuber

今朝睇到都鄧佢擔心

題外話, 港夜期都跌緊1800

08年VIX應該係80左右

跌夠未就入肉了

乜好似呢度咁多人跟佢btfd咩

aytu未炒起之前都係1蚊左右
依家是否超特價?

150!?

小楠係邊度人? D普通話好怪

期係咪已經停左

TSLA咩事彈番10蚊

希望今晚冇人渣過夜

唉屌濕撚曬 唉屌唔撚驚

講完即刻穿左收市價

浸浸加油呀

係
個莊增發左1.1@780萬股
信心價黎

期貨停咪去睇 SPY DIA QQQ
DIA -6.7%
SPY -6.77%
QQQ - 6.1%

股王風範

痴線

睇呢個post有幾多賭徒就知

邊度睇

TVIX360

Ccl 而家幾多銀？完全見唔到

快d做埋手頭d野
一陣睇開市

vix尋晚賣應該好揼春
利申tvix尋晚賣2倍揼多春

好撚恐怖

呢D係1倍?

又跌停？

牛牛個分享任務點做？
分享極都唔得

"忘記自己，努力工作"

啱 睇返歷史揾insight好重要

我想知codx個莊係咪雷峰黎

如果佢炒返上21 咪等於俾於俾山頂既朋友落山

SC 張MA，一晚直接變廢紙

收市價都插一成啦

條友死不足惜
跌2千果日仲話只係flu
flu會搞到NBA都停?

未 兩手total Lose is 28000 hkd

sor
真係睇錯 08 係80.86

不要再說了

大家可以2145再返嚟睇

Yes

大家點定義short 同long

短同長

同埋想問呢 美股碎股係咪放唔到的 firstrade

又有煙花放
禮拜一先放完今日又放

分分鐘trading hour放兩次

Pre market
Alibb 跌左12蚊？

D股價去得咁快 好多泡沫會拆開... 原本經濟冇咁差都會出事... 太快啦呢個速度，今日再跌停一定。根本冇彈散現象，係垂直插

今日係差在放一次定放兩次

唉 我仲有6成股未放 決定聽晚斬手指 儲定d錢等年尾入貨

入左put
HSBA RMG put
賺到笑

AYTU好似又做offering

SPY已隊過7%

咩叫碎股

冇follow開呢啲

睇嚟開波一分鐘就停市

侵侵將會成為美國史上首位熔斷2次嘅總統

10點就收市

岩岩1.33 入左 1.43走

股數少於1

其實佢講D野都好廢, 讀份AR比你聽

Sqqq痴咗線

六個國家都跌停

DRIP果D碎股?
要賣曬整數佢就自動賣

Option有冇circuit break?

ching 你好熟口面喎

盤前28蚊 入而家就可以食格仔了

咁有信心頂到咁耐？

SPY pre market已過7%

......

上一上外國D FORUM先
插得太怪 垂直咁插彈都唔彈 歷史上得1929係咁 大蕭條

成也股市 敗也股市

全世界跌5-10% 點部署

侵侵

硬係覺得今晚停完會繼續向下跌

tqqq最後特價！

冇位入 係咁升

一開盤就circuit break

唔通要30入

食左
冇諗過係盤前已經有得食

1987都有 但呢次唔係程式沽咁簡單掛

等佢開市回小小再入

油繼續落 睇黎今晚都

俾支那害得好慘

盤前都買到put?

algo自動波 + 一級級打爆下面好多margin

美國股市從此只有盤前同盤後交易

有冇今日人會斬曬佢？

30入你姐係睇好佢會趺13% 而家已經7% 我覺得唔回唔值得再入

我都諗緊 但覺得佢唔會點回 直插

英國市
MA put琴晚入齊
未開市已爆升

indexing唔係越跌越好咩

Tsla 似會落到4

日經已經係2017 價

有咩indicator? 真心唔識
睇避險貨幣？

不用謝,吾跟羊群自己找法子搵到錢是自己的努力來的

AMD都守唔到就知真係大鑊

+1 12

雪球效應

重有半個月先下次入貨呀

尋日入得一張 你諗住開市即放定留

國家隊尋晚都出盡全力一樣要死
今晚直插啦

冇咩事我打陣機先 945返黎睇

大家估下開市後幾時會停市

留一留
之前5蚊放左一張
cover左個成本

登陣又入唔到
大家set定盤

今日要買了

D高槓桿企業一定唔掂，發唔到新債

美國封歐洲關算唔算係cut loss
到底仲會有咩情況可以令情況更差?
1. 封城市
2. 封洲
3. 國會休會
4. 白宮高層中招
5. 藥無效

其餘時間係
打鐘、小息、打鐘、小息、打鐘、小息、打鐘、放學

今日先買我保證吾到明天可能有bounce,也可能drop到high high

哇屌真係好撚爽

咁快PUT左HSBA?
仲諗住等HSBC

後悔無聽校長教尋
依家唔慌唔仆街

臨收市一個鐘唔問價入
等過夜

zm大家也在用,answer吾到

sdow升兩成 開市溶硬

兩隻股價差唔多
都會繼續跌
入張400 put
隨時三日就跌爆
籌到錢等於入貨8折

正股全部係沽空

問下今朝位巴打咩心情先

錢搵唔晒
實有機會再搵

波音跌咗成倍

等校長吹雞

好癲

唔會circuit break架咩

Tqqq

都未開市

有無巴打追tvix

我睇佢收皮架，盤中彈一彈就入

仲有八分鐘
幻彩揈鋃鋃

bkng跌到仆街

仲有大家記得有閒錢去hsbc 買put,本來write左的,但我決定都是吾po出去

做爆獅子銀行買puts(看跌期權),等廢老供股

一起來put爆獅子銀行啦,你買put時 hsbc股價drop左你便會有錢搵,而廢老手持股票的便會输錢=sad

Why 買put? 因為你買put時有人是要sell張put給你的,你買左張put他便要hedge返個risk.

你可以看Bloomberg explain WallStreet bets(1個forum)不斷買call(看漲期權)之後 個人賣call的hedge返=股價上漲=搵到錢

買put其實便是reserve左這個process你買put有人便要賣出股票hedge返,你買得多put,他賣得更多,而且買put好平,你也最多只會lose左本金

你可以上yahoo search 下option chain的價格

我recommend最好買june之後的,如果hsbc 升返會你都可以等下他drop返入價beakeven

但現在咁的經濟環境基本上可以等hsbc是咁drop來多次股,等各位廢老來多次同舟共濟啦

真心以為正股premkt都會

最緊要捕啱時機
未做校長之前有老前輩分享仲癲
朝早蝕緊20萬
收市倒賺10萬

要走正股既好set定市價盤

等三分鐘收市

仲未穿$40 嘅

就係等你篇文，美股認真PUT

唔穿450便士唔考慮
買HSBA好過HSBC
食匯食息食價，爽

好緊張 大時代

200蚊入咗1200股BA...

Tqqq係咪未到底

準備收市

仲未set 199999

美股put咩symbol
hsbc定hsbcyf?

千跌日準備
SQQQ大軍預備了

再溝

依兩個星期美股重刺激玩機動遊行

d tqqq 收皮了

留名睇特大災難

一開即停

匯我唔夠敏感，所以無行動

食左春藥

巴打咁感性一定溝到唔少女

點解咁勇入TQQQ

睇錯左400張嚇左嚇
我put左hsbc

我明
尋日朝tvix-幾皮
唔放就今日+幾皮

巴打分析仔細
正呀

巴打RAP....

剛剛49入左啲

真人版大時代

大芋
我都入左5股

會唔會一開即停。

d妖股做乜鳩開始散水

BABA 定BA呀?

到底我地會唔會有機會見到SQQQ超過TQQQ呢

佢叫咩名 留意下佢

有無LP DB

賭仔指南:
TVIX
SQQQ

等睇1分鐘跌停

點解有人買put，賣嗰個要賣股黎hedge嘅？

昨日穿10啱買
因為英國冇橋
再減息都跌唔到

今晚到納指跌一千點

tvix 好撚癲

我今晚都想入，連跌2日成3千點，博反彈下

一開就破370

琴晚我都入左1股tqqq

呀婆都識玩定律 BTW 阿婆炒晒車

重點是put hsbc等廢老輸錢

GOGOGOGOGOGOGOGOGO

搖滾準備

掂呀
繼MA後
又一狙擊對象

RTHK開fb live影美股開市 大家自求多福

20秒準備一開跌停!!

巴打有無諗住put $z

準備大跳樓

點都會彈啲

開波

直播開市

來吧特大災難

酒牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

A0 30魔法師

zillow吾會recommend,始終tech+沒real world assests

7%唔溶斷？

1秒

冇水花

plunge protection team where are you

溶斷條友又大手入左TVIX同SQQQ先停?

直接升番 沒事兒

應該計S&P

好驚嚇
最好由開市賺到收市
又開市

反彈

futu又hang機

7%

跌唔落,停唔到

熔吧

穿撚左22000呀dow!

期權唔比買賣 屌啦星

屌你 笑死 有無D人既慘樣CAP到

咬得好緊 但係捱到幾耐

dow jones 22000

我以為7%即來
叫到7.3重郁緊

第一次見有直播開市係新聞

仲未斷

今日220,聽日200

支牛LAG到仆街 睇黎人踩人緊

F-B etd都唔見11%

都冇上過7

熔斷

屌你 又想直插熔斷?

債都仆街中....

SP500未到7%

3分鐘收市

渣ga 仲未休市既

差唔多

唔到價嘅sdow

ino又彈返上11蚊，疫苗股食人血饅頭

set 盤自己出左張put
收返1400USD

nee跌近12%

係咪應該走Tqqq先

定等佢回少少再走

來了

停市未 投降啦 投降啦

Boom

停了

停

收工！！

不過不過佢主要業務係property依家經濟差冇人會想理 咁照道理佢唔係應該drop咩

Cls sp啲人幾十手咁沽

第一次!!

搞掂
停咗

支牛係唔係買賣唔到期權

咁快停

又係五分鐘

yo

之後會點？

第一次停幾耐？

都頂咗6分鐘先停算好叻仔

暫時係

S&P 7%

第一滴血
熊軍手足出黎GEL未

今晚應該唔只7%

廁所時間

停3個字？

小息啦

15分鐘

咁撚快...

慢左啦 星期一係四分鐘停市?

因為停左了

未做操作就收左檔

有料

一個星期兩次熔斷

笑死

冇買到put

6分鐘收得工

有冇機會彈

大家今晚早啲瞓

又再見證多一次歷史

我就係要呢d 胡師傅!

有幸見証一周斷2次

連續2日 5分鐘 輸10k

萬跌

13%再停過

好興奮

咁都捱到5分鐘

又停

今晚都無乜運行啦

停了，反手買call 準備千升

主呀，跌深啲俾我溝多注

死仆街雜種

班冚家產收成期，全部含撚啦

叻仔
捱到5分鐘..

上次彈 今次應該唔會重寫劇本

快到

真係咁快就黎

真心問其實會唔會某程度上D人都想見識多次

所以想特登做一做落去熔斷多一次

反正都係創造歷史

下一個目標係咪13.5%?

仆街 早咗放張put

妖股升到痴線

有15分鐘時間比金髮佬諗下今晚twitter寫咩

侵侵而家心入面諗咩

just a flu

黎多棍落250

一開返就彈，最後逃生門

all fake news

兩張LP
今次真係上樓了

唔洗睇，d錢去晒妖股到

斷!!! 歷史trump

好在我新手 個本唔多
依家30頭 30中個班
冇左幾多身家

彈一彈心都離一離

比足時間你班友搏反彈 順手殺埋多浸

黃金又跌 邊度避險

AGG 發生咩事

上次我就係覺得會繼續跌 點知彈到pk

我係完全冇諗過呢d位唔反彈，如果走左去搏反彈真係死十次都唔夠

一個禮拜停兩次

睇黎 drop to zero指日可待

47307+133000*7.8=1084707

又見證歷史

Cash

我地大家又見證歷史

apt codx aim ahpi

未就係

我想問下，有啲option冇人trade，咁我點知佢個價應該係幾多？

今日好大機停兩次
好撚痛呀

黃金比人拎去抵押當錢呀...d公司冇命啦唔賣

證明經濟真係差到爆
個個都要CASH

劇本會唔會重演?

上次係彈
但今次真係唔知

上次熔斷就大拉升
會唔會又係劇本黎

Bitcoin都跌
而家口罩最保值

So much FAKE NEWS!

歷史不斷地重演!

我覺得佢表面嬲嬲, 心裡暗爽,
等多D人FUCK CHINA
要華爾街班奶共撚樣歸邊

真係好撚好笑
前排吹奏美女班人去咗邊
係咪喺IFC排緊隊

債今晚都應該跌，睇路呀，股金債，以上個人分析

Dinnnn

開番會升定跌

oxy 穿左10$

想睇一晚二次溶斷

如果今日係反彈，輸撚死啦

BA會唔會下個星期就跌到0

我準備幾個月後借錢allin
十年後應該三層樓收租 離開左賭場

17%

唔駛搵工了

金債股
開巿後全插

跌破6000

一個月兩次熔斷

勝者為王呀ching, 你都可以跟佢做

見證歷史一刻

凶兆

一星期啊

可能今日一日兩次呢...

點解今次暴跌, D外匯好似唔係幾郁

今個星期兩次 下星期目標3次 侵侵創造歷史

今晚有邊間賭場

-13%

咁跌法，插到幾多先會停

人踩人

係一星期兩次，一個月可能有4次

直接退休

10000

今日停市

vix高到high high, d option沒可能平,反彈都吾會loss好多

熔斷2.0

有新GIF未？

一想入就停咗

無驚喜添，今晚試斷埋第2條

Winners Take All

全線關門

有冇信心13%

今日不如試下休息早D收工啦

股災正常都跌4至5成，15000至18000點左右

一早清左倉 依家個感覺同係風眼睇住隔離打大風一樣

有

期權系統又停左

現金就是避險

short fat fat

好撚刺激 今日又唔知推爆幾多個post

IFC 應該大排長龍

勁撚到

岩岩開黎睇一睇真係嚇一跳
一野插25%

一早講左啦

TRUMP係咪喊緊

我有隻倉底短期ETD, 跌到停左牌

我懷疑係班大芋同華爾街班仆街想順手做鳩埋侵侵

多日假期

唉

佢連任唔到分分鐘比支那再次great again

跌夠兩成收市算啦

其實大家冇左幾多？

一定啦，聽日港股又千跌

巴打真係可以休息下先
唔使咁急搵工啦

今年一定選唔到
民主黨個心情應該同小英一樣

我隻bond被人洗到落70蚊

想見識下13%

前日定尋日都係啦，仲買債已經慢左

極速

吓

我看來可以試下找investment banking見工

見到個撚樣幣少係咁叫人allin就知快爆

望下BTC

唔通真係18000見

自創啦

China Joe 選到既話
今次真係支那或成最大贏家

cls ifc jump

侵侵唔係話同華爾街班人傾救市措施咩?

牙侵落柯打射水喉未？？

勁 咩apps嚟？

師兄搞笑呀？

幾時開翻

其實係而家短期會跌一跌丫, 定還是長期都會一齊跌

因為睇返歷史個trend, 始終都係會行返相反方向啵

中國咁多回血劍頂住 美國佬個個大難臨頭各自飛

熔斷咪唔會跌市

Yen又跌
股又跌

trump其實出晒矛招，一早佢既量緊應該係18年個陣爆，佢自己施壓整停量加停加息，令周期拉長左，佢最理想既plan就係頂到佢大選前，但睇來係剩番半年既時間 武肺加油價兩單野一夾而上，千年道行一招喪

美爆

如果開市繼續跌唔訓都睇
人生未必有幾次

ib+first trade

身家20%

wallstreet 賺起錢上黎老豆都無情講

Trump trump 係咪見死不救質低美股然後做救世主

Rip

根據連登傳染病學家話5月完

認真打防疫戰好過啦
個股市根本救唔撚到

反共情緒is overestimated ，美國佬根本冇當中国係新蘇聯

今年可以退休了

佢打經濟牌

完啦?

有無邊隻係升架

香港板Jesse Livermore

美股倉佔身家幾多？

冇錯 佢打好防疫戰，再將股市跌推去武肺先係正路

diu options 賣唔到出去 好想訓教

Inverse全升

Ino

他

巴打玩OPTIONS 好勁

想學野

成堆 ETD 真係好吸引

債金股都跌，大戶啲錢流去邊

佢應該打錯左牌

以球計

trump想搵著數多過想打對台
可能睇死支那
點知支那又整單咁既野出黎

codx

美爆都未支爆

仲有幾耐開番個賭場 人踩人啦

拎曬出來放返入金庫

我又未必覺得侵一定輸硬

而家美國本土都係反中

侵打好呢張牌就得

基本實體經濟無事

盡力救市囉

唉, 今日又有幾多人要跳樓

真定假

我岩岩都想講

可惜唔係好識put,
只係避開左無高位入貨。

50%

放，岩岩仲係綠色，仲等?
好股跌左債就自然唔抵買

武肺又唔係佢搞出黎
佢一開波肯認真屌柒習近平咪冇事
玩膠玩出禍, 依家仲有可能補救到
但係唔該咪撚再開炮轟鳩fed,根本冇意思
比你0利率又點? 市場咁撚恐慌

yesterday開左lihkg wmt put團啦,今日吾開啦,怕bounce bounce

屌鳩你阻住我d sqqq升

好多有錢果d 被追孖展

我都想係假

就快開返

+1

有冇40個？

擺明啦 攪鳩支那無錢賺 仲唔整死你 家陣仲推埋支那登出嚟選

有人蝕一球; 有人賺一球

連任到都可能冇錢打trade war

15-20個

仆佢個街
點追

話左你地咪成日笑7 a股 10%漲跌停牌又限沽空

琴日仲有人話tsla 600鑽石能量底

所以應該先疫症再經濟
本土優先，排華立場
個市根本救唔到，點救都係死

有人輸就有人贏

即係債而家都要走先??

唔洗理，跌到6蚊左右再溝

扑暈自己一年後等收錢啦

上次好有信心佢繼續跌到-13% 結果冇咗身家16%

愈睇愈似武肺係人工合成...先自損一百再傷敵一千

零和遊戲就係咁

幾時開返

巴打有幾多層樓

識玩option 你就會心紅 心紅就有機會爆廠

好事呀巴打

有無人有衝動溝貨

仲未入到sqqq

上星期走去睇 但完全冇入貨機會

1001